求巴打覆 呢份工有冇伏

第一次借人ac出post
有錯請輕力插

由於小弟失業左一排
最近使哂積蓄淨返屋企三包出前一丁做最後食糧
老母做埋嫦娥日日問我幾時返工
咁啱我經過見到呢份工人工好似幾好
但又擔心唔知要做乜

所以想黎問下有冇巴打做過或者做緊呢份工
工作內容係要做乜
會唔會要踢人入會/呃阿婆按左佢層樓咁架
如果唔係要做陰質野我會去試下

對唔住我係認真問
係咪個個連登巴打都對正字咁高要求
我以為唔用吾系甘牙已經得

幫推一下

入去做 見有問題就即刻走人

長知識了

100/小時

我做it狗都係34.5/小時

自己諗

點解推廣以及協助登記粒字細左

大學畢業都無呢個價,不過你可以試左先,荀工都唔一定